黃之峰坐完半年監之後，仲有無人會記得佢？

葉繼歡坐完N年監之後，仲有無人會記得佢？

如果唔係有套「樹大招風」拎晒獎，新一代邊知邊個叫葉繼歡？

On 9，一年點換一代，
Iphone咩

到時佢地三個會出書
記住買本

佢地出獄又會見記者
又會講埋入邊有幾唔民主
仲要出書賺錢
大把路數

有大把光環，又可以求其搵條友去選議員，到2024又可以自已去選，
坐監光環食到死都仲得